tvb 日經 － 5月9號任

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
😾Subscribe我地，做日任！

⚠️⚠️⚠️我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠️

推

再推

1212隻腳呀

夾腳既，點用啊！

垃圾產品係tvb賣廣告

Fake news cctvb

Push

辛苦曬

原來有推post師接手

貼錢買難受

全新民間抵制tvb fb 上線啦

入去推，入面更多人

done

開心畜隸廣告商嚟

push

買比老母比人趕出門口。

辛苦晒樓主